[蝗禍] 一張圖睇晒亞洲空氣污染

遲下廣東地區 香港變埋紅色

北韓清泉

世界癌細胞

可能根本無數據

誇張到
佢哋個肺係咪變晒黑色

你而家咪吸緊

留名

又贏哂

點解唔同

咩唔同 唔明

蒙古一點紅

唉屌
呢啲嘢形象化左真係好不安

令我綿繡故鄉色變 令我嬌美翠湖含恨
望向中國國土 此際浩氣在騰

真染紅

北京

強國又贏

要空氣定要自由？

日本果然係清泉
日本人只會擔心綠化太多搞到花粉症嚴重咗
唔使驚毒霧飄嚟飄去

支那兩樣都無

去過北韓，出左一日街返酒店洗頭個陣啲水黑色